mr.wally算唔算少有為港人發聲既外藉藝能界藝人

次次見佢都有香港人加油同唱示威遊行主題曲，好多手足都畀佢感動左

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢只係賣藝乞丐

btw外籍

Wally都係為金錢而戰

淨係講香港加油咋喎

推推呀

死乞衣

YES

仲有金義聖